考評局除左「陳再修」仲會出d咩仆街名？

一心：家明，你係咪有個同學叫做 阿蘇 呀？

家明：係呀，聽講佢原本叫 司徒學晨，但一次公
開試失手之後，就決定改改名，希望有好意頭

一心：我想知阿蘇個名係點黎，讀起來抑揚頓挫，好有中國民化氣息

家明：前面個人咪係阿蘇囉。喂！蘇仔，阿蘇，阿蘇仔！

高汁

第一段錄音播放完畢，同學可以提早離開試場

癡線

好撚高質

高質

笑到我gapgap

吳昇學
武學慧
李羅懿

頭兩個真係痴線

張小馬

不如作晒成篇佢

比兩個考生揀
一係吳昇學
一係武學慧

阿蘇 阿蘇仔

夏憐建

下年見

羅一

笑完想喊

屌笑撚死

好高汁

笑死